# OTUS.MultiThreading
Цель:
Применение разных способов распараллеливания задач и оценка оптимального способа реализации

Напишите вычисление суммы элементов массива интов: Обычное Параллельное (для реализации использовать Thread, например List) Параллельное с помощью LINQ

Замерьте время выполнения и укажите: Размер массива Окружение Код последовательного вычисления и время его выполнения Код параллельного вычисления и время его выполнения Код LINQ и время его выполнения
